想抽閱文嘅，真係停一停諗一諗....

推....
唔想大家到時損手爛腳上嚟喊....

孖左200手, 點算

破財消災....

冷靜啲照下鏡

燈神指引

臭貓未必抽到，佢一抽蓋清就社署舉報

好有說服力

G持

即係razer安全

如果佢玩兩邊呢

邊有咁多錢

佢專搞科技股IT撚

一陣搞死閱文
又學高偉咁，扮撐it買razer

老貓抽閱文又有乜好怕喎，佢咁好運抽到至算啦

利申：用全部現金一半抽